（秒回）有冇人吹下感情

我

巴打A幾

一生中最鐘意個女仔係香港女仔來，可惜果陣太癈

香港A1日本A380

搵唔搵得返？
有冇一齊過？

O先啱

咁撚勁 可唔可以教我溝女

有聯絡方法，冇聯絡，同佢唔熟，同佢只係關係只係朋友既同學

港女唔識教，溝港女我仲垃圾過你

妹我淨係只可以教你溝日本妹

通常得唔到先係最愛嘅人
不過得唔到就得唔到 放手會比較好

決定左去日本果陣已經知

習慣左就出事啦

I'm listening to "Shiawase-back number". Let's enjoy music on JOOX! (#JOOX)
聽呢首就明我feel

想溝個女仔 唔知點入手

本当はもう分かってたの
其實我早就知道了
あなたがどんなにその人が好きなのかも
你到底有多麼喜歡那個人
となりにいる私じゃ勝ち目がないって事も
在你身旁的我一點勝算也沒有
本当はもう知ってたの
我早就再清楚不過

あなたが恋に落ちてゆく
你墜入愛河之中
その横で私は
在你身旁的我
そっとあなたに恋をしていたの
也悄悄的愛上了你
何にも気付かないで笑うあなたの
什麼都沒有察覺的你笑著的側臉
横顔をずっと見てました
我一直注視著

最初から
打從一開始
あなたの幸せしか願っていないから
我就只是希望你能幸福而已
それがたとえ私じゃないとしても
就算那個人不是我也無所謂
ちゃんと最後は
一直到最後
隠した想いが見つからないように
為了不讓你發現我藏起來的心意
横から背中押すから
我甚至會從背後推你一把
誰よりも幸せにしてあげて
我要讓你比任何人都幸福

あなたが今しているのは
你現在說著的
私が一番聞きたくない話なのに
是我最不想聽的話
それでも聞き続けるのは
但我還是繼續聽著
あなたに会えなくなるよりは
因為比起再也見不到你
まだ少しだけましだから
還算稍微好一點

私が聞きたかったのは
其實我想聽的
終電の時間でも好きな人の悪口でもなくて
並不是末班電車的時間也不是你對喜歡的人的壞話
せめて今日のために切った髪に気付いて
希望你能察覺我為了今天而剪的頭髮
似合ってるよっていってほしかった
並說聲很適合你而已

最初から
打從一開始
あなたの幸せしか願っていないから
我就只是希望你能幸福而已
それがたとえ私じゃないとしても
就算那個人不是我也無所謂
ちゃんと最後は
一直到最後
隠した想いが見つからないように
為了不讓你發現我藏起來的心意
横から背中押すから
我甚至會從背後推你一把
もう少しここにいて
所以拜託你再多待一下就好

こんなに好きになる前に
在變得如此喜歡你之前
どこかで手は打てなかったのかな
為什麼我沒有阻止這段感情
私が選んで望んで恋したんだから
那是因為這是我所選擇而且期盼的戀情
叶わなくても気持ちが伝えられなくても
就算無法實現就算心意無法傳達出去
こんな気持ちになれた事を大切にしたい
也想去珍惜誕生出這種情感的這件事
本当だよ
並不是假話喔

会いたくて
好想見你
でもほら横にいても
但是就算待在你身旁
また辛くなってる
也只會再痛苦下去
その人より私の方が先に
和那個人比起來
好きになったのになぁ
先喜歡上你的人明明是我

でも私があなたを好きなくらい
不過如果那個人喜歡你的程度
あなたを想っているなら
和我喜歡你的程度一樣的話
私じゃやっぱりダメだね
我果然還是比不上他呢

最初から
打從一開始
あなたの幸せしか願っていないから
我就只是希望你能幸福而已
それがたとえ私じゃないとしても
就算那個人不是我也無所謂
ちゃんと最後は
一直到最後
隠した想いが見つからないように
為了不讓你發現我藏起來的心意
横から背中押すから
我甚至會從背後推你一把
誰よりも幸せにしてあげて
我要讓你比任何人都幸福

我睇住個同學點追佢，如果我返香港，我有機會一定追多佢一次

同巴打一樣 但係我係女仔想追一個男仔

當你自己覺得忘記到佢
見返佢嘅時候就會發現你由頭到尾都冇變過

你依架咩情況先

生得靚就ok

唔好諗啦 過左去就算
除非佢仲係單身

忘記左 ，亦改變左，做左player

你都咩情況先

屌 我都想做player

女人唔洗教，靚女自然有feel

個人太毒 對住異性就唔識講野

宜家係互相偷望嘅狀態

你幾大

比機會佢追，超明顯暗示，寫情書，去馬la,因為我100%肯定呢一個男仔唔係同你結婚嗰個

名都未知 大家鬥偷𥄫

你唔好暗戀我啦你去強姦咪得囉

2字頭啦

同事不過唔同部門 好少機會傾

小學生？

有冇d公司活動係一齊搞

乜

強姦完，先同佢傾

想知點明顯/俾機會
今日偷望佢果陣見到佢都望緊我我已經冇避開對佢笑一笑 但係太緊張冇睇佢反應

名黎姐 邊夠膽呀

你留tg教你溝日本妹

拍拖方面小學生嘅level都未到

呀

屌 呢個第一次聽

讀緊u

約佢食飯，主動d ,日本妹鐘意我都主動追我

同佢講 靚女 我上完你我會負責任

人地有男朋友

無 同佢零交流咁 連佢有無男朋友都唔知

咁你強姦佢

未識佢點突然約佢食飯

膽量可以練
我由以前見到女仔怕，之後中六去balk,之後落bar，再去到係街都可以撘訕

女仔主動d 乜仔都食到啦

連佢有冇女都唔知

點練 係咪用俄羅斯練膽大法

好簡單落堂嗰陣問佢飲唔飲杯咖啡咪得囉 ，之後交換左line之後乜都唔好做，個男仔識做自然會追你

識左先啦 有冇女好快會知

迫自己同女仔講野，以前個中學雞嗰陣呀，我成日喺遵理嗰度搭訕 ，聊下女講野就得

講咩話題先

有冇冇咁進擊嘅方法 唔夠膽

whatsapp先啱做日本仔做得太耐痴咗線

連開場白都唔知點溝

係咪秒回
係床見到巴打個POST彈返上電腦

坐佢隔離

秒到你射精

咁又唔洗

之後摸佢大髀

搵個位叫下春

識唔到女仔 識到都KEEP唔耐

坐咗啦 一兩句傾計都有嘅 但係佢有一班男仔frd

港女係咁

會嚇親佢

傳紙仔比whatapp佢，你唔做呢一步，我會block柒你

你都叫有傾計有機會
傾咩？功課？

仲讀緊U 但讀工程 依家唔識日後唔洗識

對住樣一般=無興趣既就無問題
對樣OK既就好緊張
毒撚真係毒撚

都話係

試下開話題去興趣?

去日本exchange

上堂intern啲嘢 我唔想知呢啲啊

咁撚惡

巴打唔好

我今日心情好，收埋你呢個徒弟 ，今日收工 工

直接問唔好咩

下年會去 但唔去日本啦 無N1N2
可能去東歐 夠窮

試緊

我呢

點收

聽日你好做

冇膽

我都係 對朋友就好正常 個腦轉得好快
一對住佢就好似輕機咁

日本妹好玩d 我得n5都有女

我係對條條樣OK既女都輕機
做唔返自己咁

但都明你感覺

要下星期先見到 一個星期先見得一次

比tg我

我想溝local
但唔知點改變自己

衣穿個D實要改啦 但無sense就係無

唔好話你冇女仔fd

你唔食港仔，我會祝你第日結婚嗰個係日本仔，日本仔打女人打到仆街

咁應該轉個講法 係無對象
有女仔朋友但係唔係溝個款

真係無 男校出身 對異性零經驗

靠你教學啦巴打

咁我好過你 我間中學都有幾個女仔

上個禮拜激嬲人

同d fd出去玩多d就有

屌我中學冇wo
d 女好撚on9

而家係公司想同佢講野又唔講咩好
如果過去又會比人望住
又怕羞又餚底

衰咩

煩

屌公司一傳就仆街
依架我比人傳緊

係咪係咁chur佢回whatsapp

返夜更 好難夾時間 同埋唔知出去邊到識女仔

係 依家好後悔

就係怕而樣野 佢部門全部女黎 比班8婆傳真係辭職都唔掂

無再覆你？

被block了

咁完啦 無得救

負面情緒爆燈

咩關係？

呢個真係好撚on9
不過冇乜野嘅 傳一陣就冇事